美國債息倒掛正在拉闊

1.543% 2年期

1.538% 10年期

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

Push

邊到有得睇

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

估會再deeper and deeper and stay the line in a much long period than expected

thanks

今朝都睇到
但美股完全當佢無到

？